お前たいんたいだく明俺ごん何

これは最新暗号化技術

これは咪Hoさいれい

8+拿 亞理欸奶